%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Medium Length Professional CV
% LaTeX Template
% Version 2.0 (8/5/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Trey Hunner (http://www.treyhunner.com/)
%
% Important note:
% This template requires the resume.cls file to be in the same directory as the
% .tex file. The resume.cls file provides the resume style used for structuring the
% document.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass{resume} % Use the custom resume.cls style
\usepackage[utf8]{inputenc} % LaTeX source encoded as UTF-8
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[left=0.75in,top=1.2in,right=0.75in,bottom=1.2in]{geometry} % Document margins
\linespread{1.1}

\name{Ing. JAN LANGER} % Your name
\address{Buková 397 \\ Praha 3, 130 00} % Your address
\address{+420~724~146~581 \\ mail@janlanger.cz} % Your phone number and email
\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
  \vspace{3em}
\begin{rSection}{Praxe}

\begin{rSubsection}{GoodShape s.r.o.}{Červenec 2013 - dosud}{Backend developer}{Praha, ČR}
\item Návrh a implementace zákazkových a interních webových aplikací v PHP a Nette Frameworku.
\item Vývoj webových prezentací i API služeb (REST)
\item Správa, udržba a rozvoj existujících webových projektů.
\item Příležotostná správa interních vývojových serverů na platformě Linux.
\end{rSubsection}


\begin{rSubsection}{MilComp s.r.o.}{Srpen 2005 - Prosinec 2012}{Servisní technik IT, programátor}{Praha, ČR}
\item Servisní podpora firemních i koncových zákazníků.
\item Diagnostika a řešení zákaznických problémů s hardware a software.
\item Příležitostný vývoj a úpravy webových aplikací a prezentací.
\item Konzultace v oblasti IT.
\end{rSubsection}
\end{rSection}
\vspace{2em}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Vzdělání}

\begin{rSubsection}{\bf Fakulta informačních technologií, ČVUT v Praze}{\em Červen 2013}{}{}
\item Ing., Softwarové a webové inženýrství
\item Zaměření informační systémy a management
\end{rSubsection}
\begin{rSubsection}{\bf Fakulta elektrotechnická, ČVUT v Praze}{\em Leden 2011}{}{}
\item Bc., Softwarové inženýrství se zaměřením na web a multimedia
\end{rSubsection}
\begin{rSubsection}{\bf Střední průmyslová škola elektrotechnická, Ječná 30, Praha 2}{\em Červen 2007}{}{}
\item Počítače, elektronika, programování
\end{rSubsection}
\end{rSection}
\pagebreak

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TECHNICAL STRENGTHS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Znalosti a dovednosti}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Pokročilé znalosti a zkušenosti}\\PHP, Nette Framework, Doctrine 2 ORM - praxe v Nette a Doctrine přes 4 roky\\\\dobrá znalost HTML, CSS, LESS a CoffeeScriptu

  \item \textbf{Další zkušenosti a znalosti}\\verzovací systém GIT, SQL (MySQL) i NoSQL (MongoDB) databáze, RabbitMQ, administrace webových serverů

  \item \textbf{Základní znalost}\\ vývoj pro Android, Java SE, Ruby a C\#

  \item \textbf{Řidičský průkaz}\\skupina B, aktivní řidič

  \item \textbf{Reference}\\
  \textbf{GitHub} - \url{https://github.com/janlanger}\\
  \textbf{Bitbucket} - \url{https://bitbucket.org/janlanger}\\
  \textbf{LinkedIn} - \url{http://cz.linkedin.com/in/janlanger}\\
  
\end{itemize}

\end{rSection}

\begin{rSection}{Cizí jazyky}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Anglický jazyk} - pokročilý
\end{itemize}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXAMPLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\begin{rSection}{Section Name}

%Section content\ldots

%\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
